我hd gpa2.65 有無人知有咩讀:-( :-(

屎片

讀完啦 可以返工

社會大學

hd連3都無, 讀都係浪費金錢

重讀

含得 去賣屎忽啦

返工

讀多個hd

好多人都係hd完就畢業讀社會大學供獻社會

含大

thei

能大

出黎做野啦
哂錢

ouhk

夠讀 hku mbbs

1.幾 gpa都係咁讀啦

HD 2.65有冇打算去驗腦
有機會可以拎白卡

poly hd 都ok 其他嘅hd拎2.65
建議你唔好去返工 你可以申請白卡

鯨樹含

認真咩

認真

做🐶打班連登仔仲好